迪士尼×Aniplex 手機遊戲Twisted Wonderland發表本作原案劇本角色設計由黑執事漫畫家樞やな擔當

迪士尼×Aniplex 新作手機遊戲Twisted Wonderland發表，花江夏樹、山下誠一郎、小林千晃、鈴木崚汰、小林龍之、加藤和樹等人參與配音，本作原案·主腳本·角色設計由漫畫家樞やな擔當

Sony同迪士尼

個game開左咁耐都人講

呢個遊戲好正
迪士尼+女性向+黑執事畫風，簡直係乙女既天堂
不過就連日本論壇既討論度都唔係好高（甚至係低）
但係app store排名就好多時仲高過fgo
應該都係一群默默課金既宅女多，包括我
我玩左個幾月根據好友list profile 9成9都係日本人
目前為止個遊戲重點都係劇情果度，如果唔識日文嘅人應該好快棄驚

本身鐘意迪士尼野所以劇情入面見到mickey真係覺得好正

我twitter洗版架喎
之前雙子同アズール都做左7億同8億既男人ww
不過真係好高汁架個驚
啲日本太太搵到佢每張background 都有mickey隱藏
依加仲要開緊event有妖精レオナさん抽
（不過我開服以黎除外佢送個張レオナさん就無再抽過SSR啦我今次都抽左50連得n....咁多張ジャミル

我都係每次出新CG新場景第一件事係搵mickey
今期我為左レオナおじたん課左2pack石
諗住抽到有レオナ就停手啦
點知第一日97抽一張SSR都無 個人勁灰
諗住都係得保底果張架啦 隔2日無啦啦第98單抽出咗
等今晚第100抽睇吓有無得限突

btw絲打加我好友一齊玩FvCsHpN4

加左
其實好似單抽係機率高啲，不過我清左袋
佛系隨緣等下次復刻算

原來有po講
（利申：主推LEONA 副推DEUCE同SILVER）

主推riddle 副推epel同lilia
唔知有無同好

留低id先 yhSwcmZK

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

吃驚！！
原來樓主係5毛！！
5毛po 請善用不推文！！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往言論 (10)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：